點解我部電話禁極刀無反應

買左無耐炸

希望樓主心想事成

掉左佢啦
去主城買把80橙裝

張gif好耐冇睇過

你唔係禁極刀嘅合適人選

認真架 買左幾千蚊架

( Show Blocked User - Bear咩呀bear )

用電話關把刀咩事

留名D人話刀你老母

刀你老

差啲唔記得有張咁嘅圖

見到有人ban樓主 個班新移民黎？

👀

唔撚識字呀？ 刀你老母臭化閪

電話禁極刀都唔識...

一個post引左幾個新移民入黎

以前真心難求，宜家

等緊張gif

又Block兩個on9 正

刀你條臭鳩

用三叔嘅禁極刀梗係無反應啦

刀你老母

死返5p啦

睇下有幾多新會員未睇過先

有冇咁撚多真心呀

刀你老母

留名睇真心

似假膠

真係唔怪得波台友
啲真心多撚到

好懷念

成班連電話禁極刀都唔識

好耐冇見過

一個post就睇到有幾多真心膠

竟然咁多人唔知電話禁極刀

電！話！禁！極！刀！！！！！

入黎就係為左睇張圖

點解重未有人解答我個問題

究竟有幾多真心
又有幾多係因為唔知咩嚟
而喺到跟風
盲反「刀你老母」

連電話禁極刀都唔識 仲好意思大大聲

笑到仆街 全部新手衝出黎柒

點樣冇反應先

各位中立既高登友睇下班新移民幾癡線啦 佢地仲要主動走去挑波台機

好多真心

屌你附魔左未

竟然有人block 樓主

好諗冇見過張gif 圖

刀你老母個臭閪

新移民

😪笑jor

10後

呢個係咪腎仔真人？
定俾人搶咗個名嚟用

我刀系

好耐無見

我弓系

依家d 10後

千真萬確

睇名就知新會然😂

成班on9仔衝出嚟柒

😂😂

10後而家先6/7歲

咁都有傻鳩

電話禁極刀都唔識
仲要大大聲屌人刀你老母

agree

講得刀你老母嘅block得啦第一日上高登連電話禁極刀都唔識